［問絲打］兩種男友 你會揀邊種？

正皮： 當你公主 就晒你 好錫你 願意包容你所有野 係你既避風港

負皮： 有錯會糾正你 唔會特別遷就你 對事唔對人 可以令你成長

普通好朋友都會糾正你啦

呃正皮post

正皮太理想了，如果一個咁嘅人唔會離開你，你嘅世界只得佢一個先算 雖然好幸福但俾一個人縱到咁，如果失去佢真係唔知點算好
我覺得最好嘅愛情係雙方都可以喺呢段關係入面學到野，一齊成長咁先健康。但我又好想男朋友好錫我會包容我，太理性太執著對錯凡事都對事不對人又唔係太想

各位絲打點揀

我條仔會一邊屌我一邊縱我

有上進心d果個

正皮嗰個係爸爸
負皮嗰個係哥哥

一齊成長好重要

然後佢飛咗有咁嘅性格嘅我

當我公主 好錫我 有錯會糾正我 係我避風港 可以令我成長

利申: 我男友就係咁

就算口講答你 有錯會糾正你 唔會特別遷就你 對事唔對人 可以令你成長
好多人現實咪又係要 當你公主 就晒你 好錫你 願意包容你所有野 係你既避風港

當你公主縱都係諗住忍到頂唔順嗰日一野飛9你

追緊個時正皮
追到就負皮

燈死你

1似我老豆老母一樣咁縱我嘅 不了

男朋友就係負評mode

Why not both personality?

正皮咗 但我唔需要佢當我係公主 只係想偶爾有人包容下 等我心情好啲先再講道理

利申因屋企問題份人好想感到被愛 但ex係負皮形容嘅人 我覺得好辛苦不被理解

好好啊絲打我都想有個咁既男友

競爭好激烈